一人一個好女仔要具備嘅條件

越詳細越好，最好舉埋例說明

忠誠
不過依個男女都係

識欣賞對方
呢樣真係好少人做到

處女

幫我含

但樣係講緊一定要好靚定係順眼就可以？

無錯 但可以點表達？
欣賞人講出口就會好似好假咁，但唔講對方又唔會知

責任心，學識對身邊人同事負責

一個識發出正能量 樂觀開朗嘅女仔

心地善良 ....

留名學嘢

empathy, being considerate.
其實任何成人都要有

唔好對毒撚太好

但太有責任心好容易攬哂啲野上身

agger
有啲特質無論男女都應該要有

善良到咩程度？其實好難衡量

或者咁講，唔好太易放棄某d人同事，可能會準確d

即係對某啲事要有堅持？

可以咁講，例如對感情，對工作等等，唔好郁d就話唔想做唔想理

煮飯，識體諒人 善解人意 唔收兵 唔曬命

前面嗰啲明，但唔曬命係指緊乜野？

忍耐 唔好郁下就發脾氣
而家女仔被人就慣 一有小小唔順意就即刻爆左先 然後屈你錯要你扮死狗
係街都大吵大鬧真係不了 冇儀態可言
仲呃自己呢d叫'真'

體諒對方，即使唔明白對方有咩煩惱/唔開心，都唔好一句仲擺款同指指點點，只需要簡單陪喺隔離就夠，因為大部分時候可能只係想有個人陪吓自己